大家住hall 見過最癲嘅人係點

爆4

見過走廊唔知邊個屙咗嚿屎

十點半上床瞓

每日都自己煮飯食，得閒就溫書當消磨時間

係美國住hall有同學請stripper返去慶祝生日